想點x樣？report過好x多次！都係要係我面前出現！

點解仲有咁撚多錢可以日日燒？